覺唔覺彈bass好on9?

又易學又可有可無

我屌你喇

屌你老母個閪你番黎把撚呀冚家產
我屌柒你老母死番走啦撚樣

可能我真心左
樓主彈比我睇

屌你老母死開啦

彈guitar仲難啦

管風琴最撚難喇

e+講rock

屌你老母個閪你番黎把撚呀冚家產
我屌柒你老母死番走啦撚樣

48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

你仲on9

屌你老母個閪你番黎把撚呀冚家產
我屌柒你老母死番走啦撚樣

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

小堤琴仲撚難啦

你學過未呀可有可冇，一段solo到收你皮啦

help push

都話結他仲難，bass咁垃圾唔可能自己有完整歌

佢眼中只有ROCK, 此帖已完啦

朋友你可以上YouTube 打Marcus Miller
Btw 唔同你on9落去了